即時928逃生路線

#逃生路線
灣仔北有巴士被查，避免乘搭以下路線：
88R,104,780,788
切勿使用以下車站
香港站
中環站
金鐘站
灣仔站

避免使用以下車站
銅鑼灣站

尖沙咀碼頭兩豬籠車

#西營盤
2140 東邊街/德輔道西有狗查車

#銅鑼灣
2048 軒尼詩道希慎兩邊總共8架狗車 落晒車

Push

D狗前幾次已經轉左玩法
等大家反屋企先捉
避免記者影到
小心

手足如要經過高危地區請棄裝 勿猶疑

坐巴士, 唔好經菲林明道, 港灣道, 近鷹君
巴士捉人落車搜
巴士捉人落車搜
巴士捉人落車搜

推

啱啱係金鐘9:00跟大隊行左岀銅鑼灣無狗 去到鵝頸橋樑2130位仲有巴士 前往各區

#尖沙咀
21:52 尖沙咀九公出口30防暴往佐敦地鐵站c2出口方向

放心
根本而家有GEAR 都告唔入
踼完保出黎反告9 班黑警轉頭
而家搞緊起碼三四十單

上巴士前最好換左裝先
宜家上層都有cam
番唔到屋企搵教會休息下

有無逃生路線介紹下

撘緊電車既手足
#西環
2150 德輔道西 東邊街有警員截停電車查

有無人知入南區安唔安全

#逃生路線
灣仔星街一號聖母聖衣堂
可休息換衫沖涼淨身

幫幫忙 手傳！！！傳到佢家人朋友睇到為止
65703621
許家希(或同音)
93867451
鄭Wing Yi (或同音)
九龍灣站被捕

希望揾到佢家人或者有人幫佢🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

灣仔方向入鵝頸橋安全 有各區巴士 對面消防局亦有小巴前往青山道(旺角 深水埗) 或上水

2204 已更新，請各channel forward🙇‍♂️
紅隧及灣仔北有巴士被截停，
❌請勿乘搭以下路線❌
88R,104
⚠️請避免乘坐以下路線⚠️
101,103,106,108,109,111,113,114,115,116,117,170,182,780,788

休息站：

1. 灣仔循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號
時間：隨時
電話：25280225

2. 聖母聖衣堂
地址：灣仔星街一號
時間：隨時
可休息沖涼

#休息站資訊